衝擊立法會：消息指4萬人參與暴動 政府堅持不撤不押後

0026 夏慤道大量示威者散去
大批示威者周三(12日)佔據立法會一帶主要幹道反對《逃犯條例》修訂，爆發連場衝突，警方將示威定性為暴動。政府消息稱，有4萬人參與暴動，遠遠超過針對一條修例的評估示威人數，因而認為周三示威是一場有組織暴動，有人欲藉年輕人在香港發動顏色革命，營造政府無法管治亂象。不過，消息稱，政府對修訂《逃犯條例》抱堅持態度，不會撤回法案，也不會押後二讀。

屋企大把野可以當盾用啦

遠遠超過針對一條修例的評估示威人數，因而認為周三示威是一場有組織暴動

咁撚厚面皮唔覺得自己有問題

林鄭政府淆緊底，唔肯承認自己無能力管治香港，唯有屈落其他人度，希望可以卸膊過骨

應該要叫林鄭上蓮登睇下

push
持久戰一定要好好保護自己

而家就四萬人，和和平平遊個行就兩三萬人